情人節禮物送CSGO 刀skin?

我同男朋友共同興趣係打CSGO
佢有個細帳係開黎同我地成班fd挽
所以佢成日都會挽細帳

而佢個大帳有d靚skin同刀skin
不過佢個細帳冇乜skin

情人節就到
我想送把刀skin比佢細帳
同左其他fd講
佢地話我好on9

但我係女仔見到d靚嘅刀skin都心郁郁...

咁我送過第二樣定照送刀skin好

點挽法？

玩囉 sorry

送把真刀俾佢斬撚柒死你件挽挽挽臭閪

你啲frd 係男仔frd or 女仔frd?
我男仔覺得送Skin 唔錯wo

如果你係我女朋友
我會覺得有啲無謂
利申有打開csgo

好矛盾啊 一半一半

送把唔要既舊刀黎

如果我既話我會覺得on9得黎好warm
刀skin靚既都唔平架

戇鳩

係啊..最近仲要冇乜錢

抽刀啦
買把二手刀邊有誠意

csgo既skin又唔係話買完會有大影響...無錢既話買cheap skin又唔靚

跟住打機依方面諗 耳機 mouse keyboard rgb機箱風扇果d有無得諗

抽唔中食得屎...低過1%機率

之前佢keyboard 壞壞地 我係咁叫佢換個新
佢都唔肯換

有把StatTrak™ Karambit Marble Fade (FN)
收唔收 要既可以市價八折放比你

如果你男朋友係重度玩家嘅話
我覺得幾sweet

如果唔係嘅話
就不了

有個鍾意一齊打槍game嘅女朋友真係好 好葡萄

真？！我就係想送爪刀
幾錢？

都算掛 佢都幾勁
差d上大地球

會煩死 呢個真

我冇玩唔知咩嘢係大地球

大地球係隻game最高嘅排位

係game入面結婚生仔啦

WoW

cso啲skin開始唔值錢 變左免費game之後

佢隻smurf要刀skin可以同正身交易
點解要送

送比大帳好過啦

送手套

都係回憶黎

打Rank好似都係要錢

當做情人節禮物

佢大帳都有把
同埋佢而家少玩大帳

佢透露過唔會想要手套

如果有人仔，上igxe/ c5睇，有時急走搵到7折

Btw, 挽你老母咩

睇落好吸引 但冇人仔
sorry大佬

賣karambit sapphire

我做你條仔送返俾你
利伸 大地球

$4500 所以諗清楚係咪真係要買比男朋友

調返轉諗你收到刀skin開心既咪送囉

刀skin真係好貴

你諗你
反正刀除咗ze之外都少用

挽你老母

呢把太貴
睇中咗doppler p2

應該買doppler p2..
最近手緊

又係喎！
呢句好有說服力

男朋友打Rank趕路會轉刀行
嗰下一定丁爆